謝振中記者會講左 大學報左警但依家唔敢打住

唔會唔敢打 只係比人禁住打唔到

係邊個呢

唔好打飛機啦，係驚攻打時候全港開花，根本就唔夠警力